激嬲左女朋友 點算好

佢唔理我 我仲點唔理佢

仲有右女朋友

幻覺黎架姐 (正如女朋友一樣)

55

毒撚就收皮啦

blablabla

幸福

佢嬲左我啦

起碼有得鬧吓架

佢連鬧都唔想鬧我

激嬲埋男朋友(我)

忠仔唔好嬲我

咩事

-.-

左手都識發火?